Hi 淡友 （1165）

no people??

你開左我唔開啦

邊個開一樣啦~

跌市入熊都輸

好彩岩先個SP壞左

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

見牛軍妹得咁辛苦
一棍扑死佢算啦

要沖落去了 ready?

又走晒唔高j啦

衝緊低位喔

恒指升但我隻恒牛跌
係我隻牛閪定係恒指報得慢咗？

沽左張大期坐左2星期死唔信支國託得咁奈
而家終於到家鄉

一棍又打返落去，陰升有鬼用咩

講緊咩呀
淡友最緊要係信念呀!!!
你妹30分鐘升唔夠我5分鐘一棍多

恒指升？

唉屌 比佢咁夾法心驚驚 賺個lunch投降
再高追真係斬手指 立此為誓

頭先啦

乜你海通個sp咁廢架??
我耀才睇期完全無問題

lm

賭仔咁有紀律就唔係賭仔啦

落返黎啦

唔係245丫嘛我會喊，走早了

牛友係咪又要淡妹幫你地含到軟？

下星期一係唔係個恒生科技指數開波?

今日高位
明日低位

一入又夾
又要含撚了

本身已經登入左
突然要照我FACE ID
我又無對正,就彈左出去
跟住登入唔番....
都算好事黎

有賺好過牛打靶

聞到245 d牛肉香了

好撚彩有信念，高J熊1格2K即走

係港版納指
但係你要諗今晚Houston點玩

明日星期6，要等多2日

可能認唔到你對波

可能救返你一命

你買咩

仲玩，番去訓教la

開始起爐

電腦炒股先叫專業
雙mon炒股扮磚家

你唔係岩岩先走左咩..

未入既睇撚住高j

高J熊囉 有其他選擇咩

做咩又咁手痕

24355而家入唔入得過 仲有60日到期

電腦入既AC,PW我都唔記得晒

專業輸錢?
識玩既，禁個制慢慢等收割，洗咩要mon 住

死都唔敢落24650

246硬過我碌鳩

牛軍又要妹過

你明明上星期先開海通..

只要心念夠強就賺死

我想CALL

yes..專業輸錢

死撚哂

極牛

建議你唔好
大跌市做牛咁自命不凡

上a跌3%
好好奇3點會拉升返幾多

我大部分時間都係去傾計

幫你含軟佢

又冇事了
今日亂咁黎都冇事

所以次次都坐贏識玩

220

咁遠點買

係入錢去期貨
前年開左啦

叫左你信念架啦~
出出入入又要手續費

亂咁黎就買隻極牛

QQ做咩升返

所以連APP都壞埋,入唔到

爺爺仲有冇時間理港女

2點正有冇戲睇呀

其實我今個月輸緊錢

封撚埋san Francisco

提提大家
距離A股熔斷仲有0.9%

-3.47%

Remember
No Chinese

羸7000了

－8萬＞7k

好似係睇滬深300指數
而家-4.30%

好難玩呀屌

唔識,從來唔掂a股

交返個場比爺閪先
都賺夠

做熊一定要夠信念

我仲蝕1000 唔知走唔走好

如果高位沽落黎 羸8皮真係正撚到射精

做淡講係咩呀..
信念呀
唔好升返70點就賴屎反手
肯坐咪羸囉

睇下天線穿唔穿啦 穿咪坐埋佢

2點準時瀨屎

見佢咁平..應該都冇得點跌
咁唔一定要220食
235 240應該都有得執...過夜又唔怕打把

你坐到8萬，抵你贏啦

滬深300設置 5％，7％ 兩檔指數熔斷閾值

坐貨師

首領坐好耐，信念無得輸
所以係首領

好on9 見平就買

Same

收割曬？我仲坐緊

差4點 篤穿埋佢

跌極咪十格八格
買隻熊過星期六日...一打就唔只果條數

屌你 你唔係牛軍黎咩

4.43%
熊軍準備好啦 鬥快

其實真
乜野機會成本都係廢話
把握到就機會,把握唔到就只係浮雲
只要低價買入,憑信念坐到贏先係王道

冇 決定陪過夜既熊寶寶過埋星期六日
我最多咪輸返7000出去 驚閪

係就快唔好等下禮拜
千跌機會黎啦

下，3月千跌開始，我一直都係鐵熊

-4.51%了

唔坐都坐咗咁耐 等佢殺落245牛先走

回一回俾我d 牛抖抖氣先啦

岩，80000都坐得起，已經無野好怕

麵神講245反手
佢呢排好堅

咁你之前做咩笑鳩我

-4.63%

爺閪唔會熔斷咁冇面掛

唔儲多d 傻牛既人頭，點跌落去

信麵麵

咔嚓

肯跌喇咩

24600 LIST

編號 收回價 街貨量
52713 24,658 17.77%
52790 24,650 4.72%
52825 24,650 5.08%
55782 24,648 1.45%
52739 24,640 10.80%
55664 24,626 3.06%
54654 24,610 4.10%
54086 24,609 9.93%
52926 24,608 10.40%
56676 24,600 0.29%
53859 24,600 3.16%
56849 24,600 1.11%
53912 24,600 13.04%
56554 24,600 4.93%
53704 24,600 1.55%

死哂

QQ又瀨啦

本身都輸咁多啦
最多咪嘔多少少出去

你老美咁廢

-4.82%

我諗佢呢刻都唔太關心呢個問題

free fall

-4.92

-4.95

好想上返熊車

我都想

如果有經歷過2015 年假牛既，都知，股市係無得人為去救

正
一齊講:熊軍最緊要係咩
[size=5]信念[/size=4]

斷左未,我見好似4.9x%

熊熊哈

等多陣

好想睇呀爺熔斷
面子呢? 去撚左邊呀吓
呀爺！

斷唔到
真係有D料到

立字為證，今轉係最後一轉玩港女，斬又好，有賺又有，以後唔會再掂

搞麥春

就熔斷之前走曬熊
Fatfat

星期一準時入黎

lm等binc

CALL左陣.....................走左

爺閪全面進場

星期六日冷靜完 星期一見

你老美，彈麥鳩

渣ga

成個月我玩美女都賺，一掂港女就夾到hihi

睇定D

3點神力千升

牛過週末

我玩美女都羸
但係個身體頂唔順
玩到日夜顛倒咁唔鍾意

呀爺 你趺到咁
顏面何存呀
吓！？

美女身上搵既緊係回返比港女啦

你又黎

miki救世棍

跌到咁星期一仲有冇得跌

又要刺激,又要驚

港女多左牛熊，想試下用分析美女個套就錯q 哂宜家一斬無左半個月profit

MIKI唔想睇爺閪熔斷

做咩要逼死自己

今日低位 明日高位

4.9x 一野打返上去

Banker朋友話今晚全世畀唔要貨

好大機會溶斷 睇路

陰跌到 22000
之後大插一野 到18000

明明走左7500止賺 但又想入返

呀爺 你明明反擊左點解仲會趺到咁
關閉成都領事館唔係應該千升咩
吓？顏面何存呀你老母？

留意返跌左2000點了

重新黎過?
-4.08%

挽留

美女其實睇圖表低位入,穿位走,好少會輸鑊金..
但係港女唔係咁玩
我有幾十萬本我一定係玩美

點知
上星期五夠以前會繼續跌
點知星期一就高開400幾

算啦靜啦
原本打晒飛機想睇
點知隻手咁撚大力

腎者mode

老美日日升點會唔賺，跌市先見真章

咩呀,我嬴住走架
CALL完發覺我CALL個位唔好意頭,24尾
諗諗下求其有手續費賺都走啦

淡友真係好少威到兩日

尋日震左一次了
原本我都仲正數到
到1點開始倒水

奈奈一直在玩命

等爺閪收市，港女應該彈一彈

想die 豬返琴晚沽個d

上證食屎
拿拿聲收工唔好害埋港女

港女，玩既人太精，賺少少就走，咪chok黎chok 去囉又有牛熊呢d 因素真正既輪盤

反而琴日先應該入納指,假穿支持位
調整左隨時又彈上,再配埋星期一港納,美納隨時升一波

屌你，又係幾十點到玩來玩去

我用快速追價,有時D位好核突

又做雞

不要再說了
我隻SQQQ都對衝唔到好多

我支持左你
陪你CALL左架啦

淡妹再出黎幫牛友含軟軟

g 持你

得返40分鍾 到底會唔會睇到爺閪熔斷

我都冇放到貨
到今朝見到我重倉既TSM

我夠賺少少就走
點解無人用'精'黎形容我

呀爺呀 點解你咁對一眾牛軍呀 吓

你係比人夾到走

仲衰過做雞

仆街了
升返

咁同時都無人話過你係傻散既

瀟灑

好想上返車

斯縮

輸贏都咁灑脫

我仲諗緊點搞個倉，可以縮一半星期一再睇，但今個星期六日變數好似好大

我D辛苦錢黎

你玩無止蝕但係SET止賺
我係你已經跳左樓

明嘅
做淡慘過做雞

一3點就知應該斬哂定留

a股似轉勢變做健康熊

有d想沽貨等低位接返

又升返哂

引牛？

有呀

滬深第二次跳水準備

港女唔跟跌

咩叫健康熊

宜家追熊會唔會比人夾死

-4.51%

直頭升返轉頭

全世界都泵水，如果而家d 人獲利離場，最後d 錢又會流去邊

港女已經唔跟A股了 跟緊美期升
A股free fall緊

V

棍上救鹽巴

夾傻熊

企鵝好撚勁

冇事喇！升返晒！

有冇熊軍想上車

麵麵

比晒位加沽 大戶咁好人

心郁郁好想入熊

想入

夾鳩死人

奈thx

賺返20 點

0.019入牛
跌到0.013震走咗
宜家回撚到0.027
唉 都係唔好再掂股票算，柒撚懵懵咁買姐係供養大戶

輸撚死我啲高J熊

有冇熊軍想集結

你太搏買太近
呢個先係最大原因

..我跳左車,而家想反手

好辛苦頂唔順就係止蝕位
止賺睇情況,無點夾就50,夾得痛就20-30, 唔對路就4-10

首領 撒退未?

殺呀

你玩你都留返多d安全區比自己呀⋯

彈到咁高唔敢反手啦

錯，最大原因係膽太細
0.019 就由佢死啦

走左又升100點

驚閪

你又+1左?
咁我唔熊了

係極限牛熊就要有極限心臟
咁易震走，做咩入近牛

回正數唔拎返D錢玩第二樣?

我吉左啦

頂唔順個下，多數都係就黎轉向既時候
唔好唔記得，你頂唔順既同時，仲有千千萬萬既老散都頂唔順，你係大戶會點做

有高j 傻熊

但我唔敢反手住啵

未上車

又跌返哂，無想過要救我，爺爺好自私

改玩極限熊

入啦快D 跌左得果500幾
星期一起碼跌到240

屌越黎越多人話熊既

假彈閪冧呀 走得好走。。。

已作最壞打算

你唔係博上249 嫁咩

想跟隊 牛既極限已經到左 係時候到我地既熊發揮

頂唔住就只會想走
唔諗咁多

未洗咁劣
3點上A收應該回抽返少少

頭先有位入趕唔切入

3點後 跌到你絕望呀

係阿 但隻24355都入左黎對沖下

睇個勢似想順收食埋246 牛

完全無從入手，坐定定算

話左

宜家入真係同賭錢冇分別

same 郁太快

我睇住隻熊回落到而家升上去
我都冇入到手

屌 話左隻牛 點知冇力

無PROFIT強烈建議你熜機做運動,星期一先返黎

大家記住
QQ一定跌超過30點

因為總有被夾既覺悟，淡淡真係成熟左好多

京東

咁樣抽升中撚咗止蝕
屌
冇咗成半profit 咁濟

有profit 但係都唔敢喺呢啲位入

先跌2.07%..做乜??
網易騰訊中芯

如果而家追熊 驚星期一夾上去就冇仇報
上返252都夠慘

我都係打中左跟蹤上蝕,不過有錢落袋就算數

Set左價跳左一下就跳水，點入

唔放遠d

我入左 10格 走得

頭先入左隻熊之後即時見佢畀人夾
嚇到瀨屎咁滯

輕鬆吉吉

我睇3點巨棍落

哈哈
入左熊，渣個水miss左位放，跟住輸緊6格又淆底
柒頭是我

牛b死了

第唔知幾多次攻246

又震d偽信熊

想追數就越買越近
但越買輸越多

頭先上唔到車

其實唔洗攻都走得七七八八

熊軍總司令係邊個

巴打我都試過
灰撚左成個禮拜

牛熊證編號 收回價 街貨量 (%)
54654 24,610 4.1
54086 24,609 9.93
52926 24,608 10.4
53704 24,600 1.55
56554 24,600 4.93
53859 24,600 3.16
56849 24,600 1.11
56676 24,600 0.29
56578 24,600 0
53912 24,600 13.04

Ready?

真係入左熊啦？

搵緊位入
3點前會例牌抽高再落

仲要家下返左家鄉

今日打夠啦 升番小小比你地走

利申大户

頭先咪抽高左，完美機會

我頭先24700入咗隻熊
set 10格

我要上車

如果佢再抽唔高 今日收手唔上車

快

25.8既支芯丸

入左

準備入幾手QQ
做坐貨師

正股定CALL?

有幾on9 先會入呢d 廢股

OK 245 個list準備好

重要同同事傾緊嘢
隻錶震震
冇仇報

炒下咪叻囉
聽人有人蟹左扮長揸真係笑撚死左

入唔到set完就開車

CALL算啦
廢時鎖死一舊錢

256落黎食左先 都900點

捉到反彈未

食左兩格就跳車
今日爆燈唔太想賭佢3點棍

又想call 了

彈乜鬼，直插落地獄啦

未必啦 期結

老散真係老散

堅持有回報

咁樣跌法。今晚一開波，跌既幅度會係日市既5倍

跌夠10000點啦緊係

TSM就Road to glory
981就Road to Earthcore

只係覺得呢個位短線有支持
又要過週末
仲要期結
夾返上250先再開淡

一枝導彈射爆港交所，結都唔洗結

25640 +1

平時都唔好笑，今次笑出聲

藍C打飛機啲71行情全部蒸發晒

你而家當我9up,今晚你就知

唔明d 人走出走入做麥鳩，一次大浪舒舒服服

支持 DL出左
今晚BBQ大團圓

我不嬲都信你嫁
今次仲要講得特別認真咁

你老美，似返d 樣啦，但頭先都係唔敢加沽

紫巴今日風格唔同咗

5倍wor

係。3000點終極一戰

美期瀨屎

係咁架啦 不過都跌左267落黎都2000點 可能會彈返少少

3點 瀨屎未

3點

今日都係收手 profit太少 唔想一棍輸番曬

miki

跌返A股果d姐

仲未見245嘅

因為5倍呢個數太新奇，平時都係千跌

跌樓機準備好未

TSM今晚

搖滾準備

miss 左百幾點添

3點喇 坐好等睇 地心探險隊

個底幾硬
美期落咁多港女都唔太落

跌撚完未請問

探索到地球另一邊

同意，點解唔係千跌
仲要無啦啦5倍咁得意

牛市當然買牛

正常啦 無左呀爺唔會再太大上落

又妹到收市

上左車 做傻高j 了嗎

246牛可以安息未?

牛軍完蛋了俾我贏少少都唔得

只少都殺246啦

高位放熊即刻有人接

人地一陣贏呢

我唔夠信念

插得未

我都賺夠啦，咪比其他人賺下囉

巴打你好似今朝問到依家

應該過夜牛夾到hihi

開車

穿未，破245 處啦

700跳水

dl 收市？？？

未死都已係算叻

今日係派貨定收貨?

有跳咩?
我口call 重未到價入

246準備

526了

咁GE勢似繼續落地獄到收市

今日3:30隻商天鵝出唔出嚟架

向上定向下 鵝撚

我口call應該524到先中

唔好la

傷天鵝 向下殺

睇到咁淡DL先入到

反左手了

彈下啦唔該

穿啦穿啦 地心探險

就黎唔夠按要斬啦, 250+5左呀

又夾到hihi

殺左246先

246咁都唔殺？

巴打仲唔走

24600 鑽石底 頂著呀
買極牛先

編號 收回價 街貨量
52713 24,658 17.77%
52790 24,650 4.72%
52825 24,650 5.08%
55782 24,648 1.45%
52739 24,640 10.80%
55664 24,626 3.06%
54654 24,610 4.10%
54086 24,609 9.93%
52926 24,608 10.40%
56676 24,600 0.29%
53859 24,600 3.16%
56849 24,600 1.11%
53912 24,600 13.04%
56554 24,600 4.93%
53704 24,600 1.55%

400 點姐

算較高少少預咗坐
橫掂下個禮拜落site唔得閒

7500食水深到

有無qq 牛或者call 推介

243 睇怕星期一 都頂唔到

尾盤失禁plz

牛過夜點睇

好興奮。。。我今日殺紅了眼

有冇大師有勇氣入牛過weekend

臥薪嘗膽

245個LIST仲肥
已準備好

今日羊幾多

入熊好過 星期一實繼續跌 熊軍必勝

仆街野黎

大期呀哈哈哈哈哈哈

咁勇武
今日點解冇做淡慘過做雞

熊左未

信念

牛左

岩先24600個棍差d玩到豬曬今日 profit

熊三來臨，呃鳩曬

想有

KILL KILL KILL

妖股黎
心臟弱少少都唔好掂
趺多多升少少

跌到收市
7200過算穩陣d

246牛肯死未，大戶買左？

不死神牛星期一變遠牛

好

12 點

246舉掙扎得好勁

去撚左冥界咁遠

穿埋264下禮拜一反殺熊大軍

落埋去啦

１０點 努力呀熊軍

收皮啦

差幾點都唔殺埋佢，點彈啊

246

24600 打靶晒

更新 24500 LIST

編號 收回價 街貨量
52,879 24,578 3.77%
52,236 24,575 34.52%
54,415 24,568 8.03%
55,565 24,550 4.10%
68,744 24,550 5.45%
52,703 24,550 3.31%
53,401 24,549 1.32%
52,356 24,548 5.85%
53614 24,516 2.51%
67999 24,500 59.47%
53046 24,500 2.33%
53010 24,500 38.85%
53379 24,500 13.90%
57162 24,500 6.62%

街貨太少嘅唔LIST

競價殺

國家隊今日放假?

２４５９８
轟呀！！！！！！！！！

好撚頑強

轟啊，死哂

死曬~

破處

最低價
24598.46

仲肥過 246

唔係唔食呀??

下星期243反手 有冇人跟

熊軍大勝日

國家隊自己頭先差0.05%熔斷
仲邊度有錢夠你

死哂就可以彈啦，再引牛

係就依家反手

+1

仲以為今日會彈翻上247收市

上啦屌你老母

set好價佢一斬我隻熊就走
又閃到佢反彈

今日真係熊軍大勝日

痴線 掂一掂24958 就彈

有冇人做雞過夜

金雞

我慢慢將7500轉緊7200

dklm 過夜

下星期一就高開幾百

買極牛過夜

叻仔

KEEP 住 競價再靶245晒都可以

手起刀落

收,下星期彈

唔係仲有得落下化

246穿左一定反彈 咁妹法

比條生路

Qq托實

勁假港女可以跳幾多點

殺埋啦屌

245果d肥牛留返禮拜一再劏？

SORRY 要打靶

-31.5 都叫托實

牛軍應當悔改

Next week

冇所謂

不過呢期競價可以100點上落

唔托就drop to hell 啦

今日我4K7
好少呀 想過5K

呢啲死左都唔知咩事

熊軍戰勝歸來

平左，-30點

好重熊船大家三思

MA50 24613

今日收市穿左佢

Join or die

咁快睇到比例？？？

唔洗睇都知啦邊個傻鳩會博牛

難得HSI同QQ同時紅燈
屌你老騰
落地獄啦

星期一殺熊

致用政府$10000投資人士：
近期股市波幅極大，極牛熊過夜前請慎重考慮風險

連登仔

24350牛過夜，下個禮拜期結夾返上

星期幾期結？

4

四

今日好多新名問極牛熊過夜 自己睇路

一萬蚊驚閪

星期四唔驚繼續7500過weekend

博中係fat fat

點都要痛一次

上下洗

想跟，諗緊

我會建議佢哋去澳門
喺人都見到今日牛軍比人睇住嚟食

問題係最近冇得過澳門

同路 等收錢

其實真係唔會痛
反正成班都係政府一萬allin
輸又唔係自己嘅,博中又fat fat

心已死

係喎期結

想當年你同我6.15同船，依家離我而去

Ok殺埋肥牛先

手足

睇埋期結先 邊有咁快轉到倉

找數未？

同意
要博期結反彈都等星期二/三先
星期四太遠

睇定啲先啦
今日殺左咁多熊 比例實重返

期結真係可以少注買近牛

今晚唔極熊過夜真係唔好話識炒股

買10手都係千幾蚊 就算唔太肉痛

現貨最近已經去到252
殺上要500幾點
如果今晚多熊過其實有機

星期一低開 之後開始陰升
之後升旗易
all planned

246牛慘死，殺完兩點即彈

怕有人輸曬拎自己錢allin追數喺度喊跳樓咋

臭hi 而家先夾up

咁你走曬未

未 同熊軍同進退

放心實有

上啦屌你

可以買上了

最後10分鐘，買定離手！
牛過嘅大家share下冧巴

唔玩了

有冇極牛no.

輸咪重頭上路輸人唔輸心態

跟首領過夜
賭中國做on9野

小注牛過

條路自己簡仆街唔好喊

牛過
申利 燈到仆街

空倉過weekend 算

55565

祝福你
利申：近排好旺

多謝你

跟你熊過

個個都牛過夜

7200 咁多大手買

空倉 等下星期先再揾位入過熊

可能又好似尋日咁
大戶夾份極限牛過？

開市插完即回啦

驚驚

分明假

執左6k 下星期再玩過

買定離手 7500過

又有手足

回完咪再插過
信念堅定

一齊賺錢錢

冇反彈可以搏 drop to 000000000

今次我揸挪亞方舟
大家唔洗驚

星期一唔升返真係冇天理

佢526妹左好耐啦

巨棍

246鑽石底, 可追牛

首領

又見到期結夾高撚不如你搵下數據睇下期結係咪升多過跌先

架船overload
諗起之前子言巴開船又喺咁

今次有信念啦留左部分過夜
熊軍手足我地唔要做雞
我地要做鴨

你吉吉？

入咗700牛過 希望唔好反艇

嗚嗚我張call 呀

收市未必一定夾高
但係intra day會chok上chok落

可以休息下 星期一先再睇

我自己既rules喺唔過夜

雖然我仲坐緊 但feel到星期一會反cup

呢個MOMENT緊係吉吉過啦..
成班都係賭鬼

玩期貨，今晚繼續

PUT輪只信法巴

加油

休息啦 過個開心假期
今個月net profit 90k帳面數

好明顯未

首領好rich

彈出彈入

下星期一轉玩納Dee

大戶

其實有冇牛軍
見個個都熊軍

納dee 有咩玩

7200 過夜有冇人跟

仆街了手足太多

打靶晒離場啦

等下一批新仔

點解唔係7500

因為星期一250

一車車

有冇熊軍已經反手

246 +1

牛船極重

大戶熊

班246牛諗緊乜
星期一一開一嘢落去啪咗
然後先升真係仇都冇得報

佢地追求ge係比人打靶ge快感

DL24598你哋同緊靈界溝通？

成身熊 星期一收錢

咁既勢買牛 我真係笑撚死

期結 打仗會因為期結而hold住？

思覺失調

美股盤前似股災

tesla

熄app唔睇了,打靶自然會收到noti大家再見

剩返TG Group 日日賺喎

我仲牛軍,等緊收打靶noti

屌 睇錯方向 大棍升

今日麵神破燈

你未走架咩

我覺得我同你一齊做牛軍可以TG傾下計

轉左熊軍了

再棍上

牛軍的叛徒,我睇錯你

宜家得返我係怨念牛軍

今日夾左兩轉

豬到思覺失調

2轉小事,我夾左3日呀

自燈緊，應該失左理智

最多升旗易做返牛la

已經乜都輸哂

我記得明明今個禮拜有日
牛完贏錢

玩完今日, 真係覺得贏錢好易

輸錢更易

你個麥鳩信念

有無巴打真係試過攞1M買牛熊跟住賺到退休?個感覺同買大細一唔一樣

賺同蝕永遠都係一念之間

頭先IG246 call左2張細期,宜家改左原地止蝕,希望得到D 手

同問 而家滾到100幾k想知再上去喺咩感覺

你會發覺自己越玩越大,跟手一下錯的操作就會歸0

要記得自己用一萬蚊玩緊個時的初心

就係揸緊就蝕撚哂

miki 回緊又做鴨啦手足

反左手啦

星期一先睇la,而家冇意思

慣性耐唔耐望下

吓真係冇人買牛㗎？

我係怨念牛軍頭領

買牛咪贏囉 今日panic sell

跌到咁，仲熊既係咩心態

我重好記得個下一下就冇晒一萬嘅初心

好彩收市買左上

今次又食左幾多

依家啲年輕人

華麗轉身

星期一等我帶領QQ 殺返上560
然後恆指紅燈

咁夜期買番升呀？

未食，暫時2000點

轉身要快

正

唔入場啦屌，開大開細都好撚合理

咁遲先渣，緊係死得啦

多謝麵麵
好彩牛過夜

今日又賺到個自動餐
今晚出去食盡佢先

星期一出香港Q指點會有on9沽

咪呀你

過夜熊買+1對沖會唔會太癲？
利申：吉

牛軍又贏

牛軍全面進場

牛市真係牛市 打仗都要升

數錢

冇etf追蹤 有咩用

俾爺西打飛機用

夜期都關事

今晚夜期起碼升300

不過都好過恆指
全部垃圾股

等佢有相對嘅期貨 衍生工具 etf 先有得炒囉
冇嘢話有Q用咩

被動基金？

典解呀

高銀證卷停業

喂，熊軍唔對路，美國係咪唔使中國領事館執笠

岩岩食哂dji 同港女最後個d 溝貨。執返一萬先。其他仲夾緊

認住500點盡架啦，點知600都仲有姐

現在全玩完了
劵商比連登仔贏到爆倉？

廢事你又夾

2020年7月13日，由於高銀金融拖欠德銀債項，其總部所在的高銀金融國際中心作為抵押品被接管。其後，高銀發出公告，指現正尋求償還債項，以贖回該物業。

咁撚慘

肯俾人提走錢同轉倉已經算係咁架啦

我好似明白左d 野

輸錢其實無乜大不了錢只係一個數目字

即係咩

差啲摸頂call

因為你個名

終於走到啦，最多輸過$2400歐羅

今....熔...

CALL 黎?

高銀呢排好唔掂WO
啟德地王要抵押,証卷行都要執笠

咪學埋美股post啲衰野啦熔乜鳩

九龍灣

港資好多都新低

得啲中字頂住恆指

真係好肉酸

幾點會拖領事班人出黎under arrest

10萬股56807過夜
會有幾多剩

幾錢買先

打仗買牛

67
星期一千升喎

不過差3.12就靶
今晚納指都唔係好穩定
兇多吉少

TSLA帶跌..唔知會唔會單日轉向,唔會都聽收皮

其實未必敢搞到咁彊..
係領事館拉人真係搏打熱戰
雖然CCP跪得就跪..但係你估唔到小學雞會唔會嬲嬲豬

Tsla 盤前跌先有得升

反正我唔敢掂住..
買ARKK好過

而家先希望佢跌到仆街？尋晚就好put 佢啦
今晚應該會由tsla 帶動抽高

我無望佢跌到仆街wo..
純粹上落太大我呢d窮人唔岩玩
我自己會今日入少少arkk坐下貨咁解

上返1600畀我走佬好嗎

反而疫苗play同台版中芯重頂得吓

印銀錢驚閪

而家班人話夠鐘都唔走喎，人地國土上面，比哂時間你，仲要有解放軍背景

睇個勢有機既

算吧啦
班支那人
美國佬搵幾條友行入去
班友實乖乖地走出嚟

沽

到底今日死淨幾牛軍?臨尾加入個D 唔計

琴日黑星期4，今曰黑色星期五

唔係講笑 美股似崩潰格
星期一同定242牛柱講byebye都得

真心想睇Houston領事館最後會點

FBI衝入去掃場

斷水斷電，支那領事館人員投降

乜事都冇，中美關係重新出發

intc痴鬼線

yen同金都創新高

tsla on9

好彩尋晚清咗半倉
唔係冚倉剷

請問係邊到睇

老散愛股，都估到個下場啦

8月第一個星期五或之前會跌完

好心急

夜期點解未轉燈

嘩..好精彩
tsla跌120$
nio跌到10個幾

係咁，港股要大賺錢一定要逼過夜

科技股爆破

要星期一港版納指拉升打救老美

大家有冇睇個牛熊街貨.......星期一扑街了

今日TSM 完全幫咗手做對衝

242 見

殺到落240為止

冇事嘅

升900點 殺871張熊
跌600點 殺2648張牛啫

大勢已定

咁易玩就無窮人

24,500 - 24,588 810 [+107]
同尋日咁似既 近牛最重倉 似大戶牛

sor9ry 呢期真係咁易

邊到重貨 掂一掂就回

係
大戶一定係買牛
有名有姓買熊博拉咩

大家都以為會大跌時

美國跌唔落wor, 牛軍有救，華爾街賭緊trump會縮

傻牛發現案

好彩冇入hsi牛過夜

牛GEL！

升緊喎

睇埋美股先

美期反彈中

靜到 今日係咪死撚哂

牛軍得返我一個捱足全日

孤兒牛

嗱，陪左你揸左陣架

入左正股

頭先睇住美女俾人一棍40點打落黎，心都痛埋

有冇人知幾時到果個關領事館既限期

253 call左

估唔到仲有人頂到

我諗緊好無斬無力過夜

呢度好靜，以前就算凌晨都好熱鬧

佢哋玩夜期都好癲
而家新仔冇咩人玩掛

btw,期油率先急插

入晒gp?

我之前都有253call 249斬左

咁夜唔訓

啲人唔洗訓架？

穿252 就好斬啦。。

點知，好似係你地個時代嫁喎
應該都係玩ig 鳩叫

好眼訓
不過食埋宵夜先

我咩時代

整到碎曬先食

我鍾意搞爛晒先食
均勻啲 唔會唔夠甜

我想入Grp喎

咁不如飲豆漿算啦

美期起動

終於可以抖2日 望個市望到眼都乾

我覺得唔同

爆升喎夜期

買定離手啦

訓醒了（個市）

無事啦，中國肯交人

升番啦 無事啦

都未返到255

牛軍又出黎gel
2萬張夜期咁早打J

夜期升到無break無事啦

爆升

跌咗咁多
星期一點都回番D

7200 過夜
你教我點輸

其實到時都係睇上證咁早打J都無用
而家睇A多過睇miki

星期一新指數成份一半都無喺HSI
夜期仲要咁抽法

大户牛

路透：歐盟首次「實質回應」北京 下周二對港實施多項制裁

又64比

呢啲市一夾好刺激

千跌

千跌好多人會跳樓

今日開始南海大軍演

想睇星期二歐盟制裁多啲

終於到牛船重

我係大戶唔殺落240對唔住自己啦

1000點內分佈係8:2好恐怖

又係大戶牛

跌一千升三千

9up 開市升百幾二百點散貨俾老散追牛再落

開埋答案比你仲比時間你改

今次真係阿婆都識買
打仗唔做熊軍唔通做牛軍咩

我都同意呢個劇本，在引埋班老散買ATMX怕唔上車就冇機會，再向下殺

或者Gap落200殺咗牛仔班重貨區，彈返少少再殺

700點區間成3700張牛證 牛軍好搏

到底星期一仲有無牛軍生還呢
大戶會唔會咁好人開逃生門呢

On9, 中國縮即係大升，比人咁落面都無野，咁都忍得屎都食得

星期一10:00之前要close 成都領事
如果美國唔走有戲睇

間野都無人喺入面，做show

淨係殺到240都已經死晒

夜期升就係因為HOUSTON領事館比人拆左個牌落黎都啞忍
中國跪所以急升
只要呢2日中國唔出聲星期一一定係升

All in左牛仔

己經出左聲

星期一qq起碼跌番落4字頭

如果245 800幾張都喺老散牛就好笑

覺0005會累大市
比人民日報批鬥緊

有出聲咩

中國駐美國休斯敦總領事蔡偉說，駐休斯敦總領事館是中美建交後，中方在美國開設的第一間總領事館，美方單方面突然要求中方關館的舉動，是蓄意破壞中美關係，並嚴重違規，中方予以強烈譴責。

連燈大船係熊真心觀望下算

搞到咁大
熊軍gel得未
利申恆指沽過

跌

連燈好友：

升市重熊時 唔會講大戶重熊
升市時夜期跌時 唔會講第日低開

跌市重牛時 就會講大戶重牛
跌市時夜期升時 就會講第日高開

不過有樣嘢冇變
自己個倉升市時係賺 但到跌市時輸到嘔突

呢2日無消息就牛軍贏 終國比人顏射都忍到

熊軍集合屠牛

口交部出動！

新華社發表時評，指美國國務卿蓬佩奧，四處渲染中國威脅，煽動意識形態對立，拼湊「反華圈」，挑動中美對抗的「新冷戰」，形容對方是「反華急先鋒」。

文章指出，蓬佩奧先後前往英國及丹麥，遊說盟友對抗中國，又慫恿印度將供應鏈「去中國化」，返美後惡毒詆毀中共。

文章說冷戰思維主導美國外交，極端反華勢力不但借新型冠狀病毒疫情，極力抹黑中國形象，又散播所謂「貸款陷阱論」離間中非關係，更在南海問題上唆罷周邊國家對抗中國，妄圖在國際上孤立中國。

文章指中美關係對世界和平發展，至關重要，奉勸美方應避免選錯對手，進行一場錯誤的對抗。

強而有力的反制措施呢？？？？

含到你痛=反制

點解講到美國唔夠中國抽咁依家擺明要抽鳩你啦仲講咩選錯對手

仆街啦琴晚-1左諗住收市放點知睇片瞓著左啱啱起身先記得

後日起身數錢啦

一個星期前先試過100%,牛,第二日升到傻
賭牛熊要熟讀歷史,重貨當然大機會打靶
但都要睇基本面同資金流

星期一贏更多

收$ 啦

琴晚邊個位-1係會贏緊錢

呢個post冇咗以前啲10點就話一棍嘅留言

再嘈又唔撚播NBA架喇

輸緊40點

正常呀 不過真心要預星期一比人夾一夾先

基本面咪就係基金星期一將HSI 既股份拋售套現買中概科技股

133單日新高

星期一起碼低開400點

個指數冇eft 冇產品

有冇人覺得呢一幕好熟口面。十足十年頭武肺啱啱開始爆個次咁個個諗住千跌。點知升足一個禮拜

係又點?重熊？

上次教訓太深刻。祝大家好運

呢d 所謂教訓係呢幾個月不斷發生啦，你無留意姐

最緊低開24705點

面面提曬你地買牛啦
點解仲會有人買熊

支持再還拖
外交部回應「美方進入中國駐休斯敦總領館」：中方將作出正當和必要反應。（央視新聞）

重熊左領展，依加震緊

本身槓桿都應該唔大

本身諗住走，交更遲左走唔到
依加一個月低位星期一應該大把人入貨

你計下現價有幾多厘息先
其實好吸引，散戶都會博低位入定半注
基金都會繼續買

咁點解唔買銀行股
都差唔多番去肺炎價

打仗啦
下星期千跌啦

暫時除左香版納dee呢條old news
完全睇唔到有咩重大利好消息星期一可以救到牛軍

打條撚咩，口交部叫2下就叫打仗？

睇黎呢次真係第一次連登大船贏
熊軍gel

我唔高要求 低開500收貨

折個領事館都跌幾百
吹下打仗，點都跌啦

其實兩邊都口交即

Ig 跌到無底

息唔係必然
星期日確診人數同會否禁足係關鍵

你叫凱婷算啦 俾你呃左去睇

Ig都好信，仲要跌得25.1

Ig暴跌

無消息=好消息
聽日千升

條撚準備

The White House floated plans to cut the additional aid back to $100 a week, while Senate Republicans preferred $200

下面兩大條牛柱 跌就真係ifc見

姐係有排傾

最好低開24705點變0

牛軍趁而家快D去ifc霸定頭位差唔多

係就好 跌多啲比我入返美股科技龍頭

星期一準備孖爆SQQQ

中國駐休斯敦總領事館關閉限期當地星期五下午屆滿，中方人員撤走，美方執法人員其後強行進入建築物。在北京，外交部表示強烈不滿和堅決反對，已提出嚴正交涉，強調中方將作出正當和必要反應。

發言人華春瑩在社交網站貼文，表示中國駐休斯敦總領館館舍，是中國的國家財產，批評美方強行進入的舉動，侵犯《維也納領事關係公約》、美國憲法及美國的《外交使團法》，與入室盜竊無異。

中國駐美大使館說，將暫時代管駐休斯敦總領事館原本承擔的工作，為領區各界人士提供各項服務。

另外，中方下令關閉美國駐成都總領事館的限期據報將於星期一上午屆滿。《華爾街日報》引述知情人士報道，領事館的美國外交官被要求在30天內離開中國。領事館外保安嚴密，有公安駐守。一輛巴士早上從領事館駛走，美聯社報道，車上似乎是使館人員及便衣警員，他們當時正在交談，附近街道就連續第二日吸引大批民眾停留拍照或錄影。

打唔成仗，終國縮到

轉個靚名
等八月轉下運

聽日700幾多人星期五追香港Q指上市買左牛

岩岩買左套zegna 老西
聽日可唔可以千升幫補下

照托，要面

希望聽日點都高開或者平開
我仲未上熊船呀，等埋我

印度有無1%

用下個腦

Adr升左1-2%. 聽日起碼高開30蚊 完全無壞消息

ADR靠得住咩

TQQQ我試過唔俾用孖展
SQQQ唔知得唔得

大佬 星期五納升番好多

納指升=qq升

你識唔識玩股票

其實夜期係幾多？24820定 24657？

怕有壞消息 -> 跌
到真係有壞消息 -> 千升

兩日冇睇 依家到邊一面gel？

仲係估唔到聽日點開，聽日可能都食花生唔落場

夜期升緊百幾 無越消息 q指

聽日高開300 點 500點要睇有無好消息

納指升

比起港期收市係咪升呀 真係綠燈先叫升咩

睇聽日miki 同上證好過

個個吹淡 梗係呢個時候升比你睇

成倉q牛

你講夜期收市?個陣納期10500, 納指收市仲低過個陣20點喎（睇ig), 鳩up 都查一查先啦

計4點 收市啦 計夜期收市把撚

重熊左，想用ig打個j點知跌得25.7

升緊百幾WO

Weekend ig

睇weekend 做mud鳩 無人玩

自我安慰

熊左823，希望聽日繼續插水

已完全封鎖用戶乜水黎快時快？

係

Yes

星期五收市前支那企硬, 擔心美國擦槍走火, 攻入領使館,
點知最後乜事都冇, 支那自己走出黎投降撤退
成都美國領使館 美國又完全wfc
所以星期一應該大升

IG暴跌

有無人有做功課
可以耳借黎抄下
睇唔透呀

訓la 柒頭

我醒起我唔識做功課
好緊張
星期6,日點解咁短暫

如果聽日升到250 , 你會點做

我估會升到250左右跌
但我驚佢呃我唔跌

咁如果跌到245呢

應該有個小反彈再落240

牛GEL

熊過

做咩個個睇升

熊軍玩完

中方據報要求關閉美國駐成都總領事館的限期，將於早上10時屆滿。

有內地傳媒早上6時許，拍攝到總領事館將美國國旗已經降下。

領事館外保安嚴密，有公安駐守，有工作人員昨晚拆除領事館門口的徽標，館內車輛陸續駛出，亦有外籍人員從領事館攜帶行李自行離開。《華爾街日報》引述知情人士報道，領事館的美國外交官被要求在30天內離開中國。

老美縮返入個閪度

......點縮法 你expect佢會點

唔知呢美領自己自殺式炸左佢掛

大戶牛

今日應該大彈

連燈大船入水

睇嚟熊軍上齊船

怨念牛軍準備好反殺熊軍未？

首領在哪兒
提供信念俾我

今日終於升啦掛

美期低位彈左200點

熊b死了
800幾張極牛都走得甩
有天理咩

淡友post 全部睇升

牛gel定先

成倉都係Q牛

台積電，真心覺得勁
台灣國寶

今日牛軍要攞返上個星期失去的

上面所有牛軍，我地今日要拎番上星期輸左既錢上呀

喺邊到睇個港股垃指

升500點俾我走哂港女先啦

期結27000

熊軍群龍無首

宜家好似去返月頭開倉位？

好緊張

高開400點比我

入左重牛
你教我如何輸？

牛軍實在太撚串

Qq跌8蚊？

壞消息？

印度禁微信？

玩撚完

上個禮拜熊軍唔喺好串㗎咩？

千升了，投降啦

968咩事

零成交

升呀

做咩牛軍咁high
輸到傻撚左?

真呀 升少少又千跌

早晨首領

牛皮熊，唔洗咁緊張，佢地而家驚到賴緊屎

QQ跌
熊軍又贏

基本上今日跌硬

唔知做乜野

QQ跌但期貨升百幾

傻熊發現案

做牛軍呢兩星期輸到我驚

a 股好似學人出類似7200 果d etf
但做多有2倍，做空得1倍咩意思，禁止做空咁明顯

做咩升咁多嘅

做淡犯法

做牛軍都驚

700跌緊 期貨升緊 壞左？

港版納dee 咩number??搵唔到

千升

你個野壞左呀
跌乜？

仆街升返哂

陣間一開市就跌番晒落去

升到傻左

發夢見個劇本喺：
大戶托高走極牛
陣間一棍打到落地核
242見

英雄所見樂瞳

個個都咁諗

Qq壞撚左 唔升？

大戶牛dllm

冇牛係身

我啲熊爆晒啦今次

如果高開就反手
呀婆都識玩啦

有，升左2蚊

十點轉燈好唔好